覺唔覺啲人著大學Tshirt出街好lan扮野

啲死讀撚辛苦咁多年 終於入到U

緊係著番件soc tee話比人知自己係大學生

真係好撚造作

覺 驚死人唔知

你他日有錢都會隻勞喇，有咩問題

你串我宜家冇錢呀？

你唔講我都唔知

無錢買衫啫

并底之蛙心態

宜家啲大學生就係咁幼稚？

出黎社會做野先黎串我啦

係hall出街冇衫呀嗎
對唔住囉

hall就一定要著大學tee?

$59 一件

我扮港大生都得啦

人有高低

大學生一定高啲既？

又平又舒服 又洗極都唔爛
點解唔著

無衫著ma
對唔住lor

係囉

鍾意着出嚟威係佢哋嘅權利
辛辛苦苦考入大學 唔通仲要收收埋埋？
大學生着出嚟係威自己會開心
你買件冇問題
只要你開心咪得囉
好似冇讀過大學畢業你都可以買件畢業袍着周街影相架
最緊要自己開心 唔好睇低自己 唔好覺得人哋太高

平同廢事去買衫
唔係大大個logo無所謂啦

讀到大學有咩咁巴閉

係咁勁就唔洗話“辛辛苦苦考入大學”啦

自卑到

之前係街見倒有人咩住個黑包索袋 上面寫住
I AM A
HKUER
真心笑左

冇衫著都講得出

你地入大學之前唔著衫嫁？

巴閉就唔敢講
不過顯得你廢姐自卑到你

落堂著去街都唔得？要我特登返屋企換？

咁勁唔好讀大學出黎搵工呀

睇下有冇人請你

靠張證書渣你

點解一定要著番學？

校服黎嫁？

你張證書 只係證明你交左十萬蚊學費渣

關你春事咩 你理撚得人姐
你係咪當年考唔到呢 ？

有歸屬感囉，又唔使諗著乜夠方便

好過班asso仔唔敢著出街

慘得過有人想交都冇得交

痴線

一個禮拜上得10粒鐘堂，學人講歸屬感

又㩒著又舒服點解唔著

好撚酸

痴線
你啲歸屬感黎自上堂嗰陣

其實係無乜衫著之餘懶得襯衫

你都知自己痴線呢 著件xx大學tee上身

淨係覺得好柒等別埋大個d又唔係勁仲好意思比人知

雖然唔覺入到大學有咩大不了
但feel到樓主好酸

係咩係咩 我feel到你暗戀我添呀

吹呀 我鍾意呀

其實入得大學
已經好難覺得讀大學有咩咁威
因為已經日常一部份
仲要日日比mid term assignment 屌到豬咁
成日頹到衫都唔想襯
朝早趕住出門
拎啲最頹既頹tee 出黎著
又真係估唔到有人會覺得係曬命
我只係覺得自己就快頹死

請擅用起底功能

係要著出黎串你班ive 仔廢物
依家係咪串唔起先
著soc tee 拖女出街是常識吧

低過自己個tier 咪會覺得曬命，都係酸有u 讀有西屌😂😂

Sor 我下年每日返8粒鐘，一星期返起碼四日

你摱車邊入大學 廢渣嘛

而家唔著殘佢唔通畢業先著

畢左業都重成日hall tee落街買野
訓覺又係著個d
依家多左公司volunteer tee著

唔係勁既大學+讀廢科都仲著出街真係同自殺冇咩分別
掀曬自己底牌比人睇邊d讀唔到書要入N賤

成陣酸味

有腦既知識份子

靠張證書?
你試下是但問個你身邊u grad既人,份工係咪靠張證書得返黎?
好心你就咪撚柒啦

你張證書 只係證明你交左十萬蚊學費

根本着個個人都冇你諗咁多野
衫一件着咪着

我都會個播，但係唔係show off而係普通衫洗曬或者跟本諗唔到著乜是但著/頹著落街食飯
咁買得件衫就係著架啦
唔係買黎做乜？

ha 宜家啲大學生都幾趣緻

同意
根本無諗咁多
啲同學見你著u tee仲會笑返你頹
樓主唔洗咁自卑

話當著通衫著個d中學個時係咪都會著住班衫行街 ？

同意

所以話同某d mk真係溝通唔到
層次問題

大家都講中文 有乜溝通唔到

你影見班衫黎睇下柒唔柒

Btw冇班衫
有嘅咩

其實係睇望住佢嘅人係咩心態
你覺得著住件T佢係曬緊佢係咩學校嘅你咪覺得佢扮撚哂嘢
但依d通常係葡萄心態嘅人諗嘅嘢
你覺得個件只係普通出街衫你咪會覺得無乜嘢最多覺得佢品味好有問題
好多so tee都好樣衰設計得

btw 其實好似名牌子咁
你望住個女人拎住個gucci袋（比喻 我唔多識牌子）覺得佢扮哂嘢 又覺得係唔係假嘅
一定係得唔到先酸 上不了大場面嘅人就係依d
你係一樣上流社會嘅人先唔會理佢係拎咩牌子出街

講到自己好瞭解上流社會點諗野

盲人摸象

連登仔真係笑話

比你讀到大學都冇用

吓 大學生當然要著大學衫 有咩問題
對自己個系自豪當然想同人講自己係咩大學咩系

利申 每日返學都著大學衫 日日洗 日日著 咁先可以每日扮野

咁你都好似好瞭解著大學Tee嘅人諗咩呀
你何尚又唔係盲人摸象

樓主講得好岩

標題寫住 覺唔覺

唔瞭解所以問大家覺唔覺

遠行勿念

算啦 好多連登仔都係中意認屎認屁
根本都唔明點解大學唔似中學咁要著校服
入到大學都要將件tee當校服咁著
其實冇咩咁威 又唔見拔萃喇沙個d平時放假都著校服出街
靚又唔係靚 你話唔係因為想曬命真係冇人信

痴撚線求其搵件衫著都要畀人批鬥
著嗰個無心,睇嗰個有意,唔通著咩衫出街都要諗會唔會畀人見到有hard feeling咩
haters gonna hate

打句英文做乜。。。

宜家啲大學生

唔覺大學生有咩咀特別
但見到樓主咁酸 要上黎圍爐就好爽

我舒服咪著囉 外國大把人都係咁啦
著咩衫關你個5p台mk仔撚事咩

其實有冇唸過圍爐打飛機既係個班自覺無問題既大學生
剩係識向下睇 笑人地入唔到U冇tee著 然後覺得自己好勁
又唔唸下自己咩大學 讀緊咩科 拎緊幾多分
真正有料個班都唔知點面對佢地好
情況就好似大人見到中學班mk仔以為喺士多偷雞買到包煙叼住周街食好型咁 其實好尷尬

人地都無笑你
你自卑覺得人笑你姐

痴孖筋我求其著件tee都會比連登仔諗咁多野
同d毒撚ff女神鍾意佢有乜分別

買咗件tee又唔想收埋浪費，無問題喎，想著咪著

咁我改一改句野
剩係識向下睇 見人地入唔到U冇tee著 然後覺得自己入到大學好勁
從中拎優越感 覺得有人不齒呢個風氣就係自卑

大學變左比佢地圍爐既地方

覺三大專科有n件但從來唔著，柒到喊

ching ho ball

其實...我係唔想買衫先著U T

話舒服求其著個d人唔見佢地中學會著件pe衫出街，可能大學d衫既料係好d

中學件pe衫好花喎 大學soc tee純色易襯好多
有審美觀過連登仔都要比人批鬥？

d人以為自己個間大學 自己個科好勁咁 著出尼show off 笑大人個口

酸到

著咪著囉
但唔好扮晒野講咩冇錢買衫,懶得襯衫做籍口
直接話曬命咪得

我係

其實因為懶得買衫

冇衫著 冇錢買衫果d真係藉口
U記咁春多隻色都係$49件 仲平過你地件濕鳩t
又唔見你地話慳錢著中學件pe衫

ching sick ball
香港未來靠晒你

係咪mk 仔？

其實全世界既大學生都會著自己大學出既tee，咁先有歸屬感

我唔覺得中文表達到呢個意思

酸到呢

戇㞗，落樓下食飯費撚事換都唔得
開埋啲垃圾post

要幾自卑先會俾件衫幾隻字trigger到 佢著件tee出街就俾你當哂命你又真係幾廢下

葡萄嘅
上淘寶自己訂咪得
想印咩就印咩

自己開個學系都仲得

🍇

鐘意自己間U，鐘意讀緊果科咪著囉！
自己平時都著中學班衫出街，又係解曬命？
曬自己中六讀E班，曬自己讀村校？

著大學tee = 無料

真心
搞同join d on9 camp搞到連買衫錢都冇
同埋都已經有十幾廿件tee 唔係仲買咁on9下話 d design唔係太柒都會著出街

但其實大學生真係狗也不如 咪又係窮撚 有咩好曬命
樓主諗太多了

原來真係冇讀過大學

慳錢加自己身型難買衫
不過我已經有u名既就唔著
Soc/大組名通常無人睇得明邊間u
咁樣有無問題

身型難買

咩料

有B.B.A又點

有冇J.O.B先？

無錢買衫 件野又著極都著唔爛

欣宜都未話難買 你班人憑乜野咁講

依家大學生話揾唔到工係指搵唔到份有前途/錢途嘅工而唔係揾唔到份呀豬呀狗都做到嘅工

ugrad起碼出路多過你

唔怪得無人著恆管Tee啦

真

個個都拍拖,唔通佢地又突登曬命覺得自己好威咩
懦夫,連幸福都怕,見到頹tee都會受傷

講慳錢個堆真係得啖笑
係慳錢仲使錢買件咁撚7既tee ?
不如慳埋黎買件菊花牌底衫啦

連登非大學生同大學生統計

免費(包食飯)幫人做幾日HELPER送架
我自己成屋得一件特價買番來既NIKE TEE
我真係窮苦學生來 有得著咪著住先囉
唔好咁對我啦

樓豬自卑心作祟

我就係咁

個正負評好平均

幾罕見

我都想知點解仲要見到好多人著

啲soc tee質地又粗又曳又甩色，一完ocamp即揼

乜料？

我識你？

淘寶貨

絲打有腦

berkeley standford又點睇呢

Berkeley普通

Standford當然好

但係香港著 100%=扮野

話比人知自己去左美國

冇大學讀自卑到要特登靜雞雞開post數人

咁把炮當面屌/笑柒佢囉

酸撚到要圍爐自慰

邊撚個會着u嘅tee嚟享受優越感呀
咪小人之心度君子之腹啦

利申：唔着，好招搖

我細佬又係成日著u/hall tee 明明啲衫多到冇位放
我問過佢 佢話住hall真係會好頹廢 衫都唔想襯 所以就咁著學校衫
我覺得一部份人會因為懶 但都一定有啲人係因為自覺係大學生嘅優越感而著
個個都話樓主葡萄 其實會唔會係其他人過份敏感 樓上有位巴打直頭起晒鋼

絲打咁理性，男人黎？

中學一星期有五日校服
上到大學“冇衫著“有乜咁出奇
唔覺得有乜問題

利申：中三畢業

酸到
著件衫都要你批准